突發！！！29號DSE早45分鐘開始！！！

好似話無通知要早咁多到
記得唔好9:15先到！！！
推俾DSE生睇！！！
資料來源:
Fb見到

正式開考時間：10am

有冇咁多on9開埋啲on9 post
知少少就撲出嚟帶風向就係呢啲

考過dse未呀屌

遲硬到啦

Fact check完先講野啦屌

咪又係十點先播又冇話遲過八點半唔俾考

當年考其他卷八點半考八點三先搭的士，去到門口啱啱開考，雖然上到禮堂已經遲咗一陣，但係唔洗等又唔洗逼

遲到唔俾你考，到時喊都無謂

點都係十點開始
九點開收音機聽加油站
而家入試場搞咁多野
早到亦係常識

依家要提佢地準時到，唔係要佢地take the risk

好多dse考生準備咗好耐，無謂去賭遲到有冇punishment